《集思廣益》人類計分（分類）計劃

突然想睇戲 想搵返某一類既戲 類似於潛逃時空（In Time) 呢類既戲

有類似或相關題材既戲/動漫/劇集/書/其他只要係符合以下其中某幾點都可以介紹一下

- 電影背景設定通常都係極權社會/反烏托邦式社會等等，人權通常設得好低，生活冇乜自由度可言。無分古代/現代/未來/虛構科幻

- 人類有分階級制度，而且明確區分，以財富以外既單位區分人既等級（分數/生命時間等等）

- 通常有道具係每個人身上 例如手鐲、植入晶片、炸彈之類既野去作計算分數/劃分階級/追蹤/監察/處刑用）

- 高分既人係社會上有特權/特別優勢 反之 低分既賤過地底泥 會比人歧視/揸壓甚至連生存都會成問題

-低層既勢力因某種原因唔敢反抗（被控制（身體/思想）、冇資源、恐懼、被殺等等）

- 可以拎分（生命時間）去換資源、好處、特權
甚至可轉讓

- 其他諗得出又相關既戲

各位巴絲集思幫幫手廣益一下

我其實想幫正苦計分多d

正苦不嬲都低分，不過佢冇風險姐，低分咪低分，佢有佢照做，過唔到唔緊要，反正後台有人執手尾。

呢條搞掂左，仲有邊個敢出聲，仲衰過送中100萬倍，咩白色恐怖，咩加速赤化，通通直接唔駛理，直接將你變成一個反烏托邦既社會。

到時唔駛拉人，只要評低你，你留係香港乜都做唔到，走又走唔到，資源又拎唔到，仲因爲階級關係，變左社會最底層既人，將你放一邊慢慢將社會淘汰你......